大家咁快唔記得兄弟爬山各自修行

只係一星期
已經一邊屌另一邊唔衝、講錯野
另一邊又淨係識捉鬼

612無溫和派爭取返黎嘅民意基礎唔會成功
無激進派嘅勇武都一樣會失敗

點解到2019都仲係咁

近日好多負面情緒
今晚又好多互相猜度，我都灰心
你地鍾意互屌就繼續啦下